# Translation for Django RELATE package (https://github.com/inducer/relate/)
# Language: zh_hans 
# Copyright (C) 2015 Andreas Kloeckner, Dong Zhuang
# This file is distributed under the same license as the RELATE package.
# Dong Zhuang <dzhuang.scut@gmail.com>, 2015.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-26 11:50+0800\n"
"Last-Translator:  Dong Zhuang <dzhuang.scut@gmail.com>\n"
"Language-Team: Dong Zhuang <dzhuang.scut@gmail.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Only one questionnaire is allowed to be copied per request"
msgstr "每次请求只能复制1份问卷"


msgid "Make a copy of this questionnaire"
msgstr "复制一份该问卷"

msgid "You must entered at least two choices"
msgstr ""

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Questionnaire title"
msgstr "问卷标题"

msgid "Note: Name of the questionnaires"
msgstr "注意：问卷的名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Enter the text that presents the questionnaire"
msgstr "输入展示问题时其显示的文字"

msgid "Yes/No"
msgstr "是/否"

msgid "The participant must respond with Yes or No."
msgstr "回答者必须选择 是 或者 否"

msgid "Multiple choices with one Answer"
msgstr "单项选择"

msgid "The participant is conducted to pick one in response options list."
msgstr "回答者应选择其中一项"

msgid "Multiple choices with multiple answers"
msgstr "多项选择题"

msgid ""
"The participant is conducted to pick (one or more responses) in response "
"options list."
msgstr "回答者可从中选择一项或多项"

msgid "Question with multually exclusive answers"
msgstr "互斥型选择"

msgid "Comment Area"
msgstr "评论区"

msgid "Use the comment box to collect written comments from respondents."
msgstr "使用评论区来收集回答者的评论."

msgid "Rating scale"
msgstr "星级量表"

msgid "The respondents will rate the level of satisfaction."
msgstr "回答者应选择星级"

msgid "Title Question"
msgstr "问题的标题"

msgid "Note: Title of question"
msgstr "注意：问题的标题"

msgid "Question Required"
msgstr "问题必须回答"

msgid "The users are required to answer"
msgstr "回答者必须回答该问题"

msgid "Type of answer"
msgstr "回答的类型"

msgid "order"
msgstr "序号"

msgid "Help Text"
msgstr "帮助文字"

msgid "Text choice"
msgstr "文字选择"

msgid "The user who supplied this answer"
msgstr "提供该回答的用户"

msgid "The question that this is an answer to"
msgstr "这个回答所面向的问题"

msgid "Answer"
msgstr "回答"

msgid "The text answer related to the question"
msgstr "与该问题相关的文字回答"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "All updates has been saved successfully."
msgstr "所有的更新已经保存. "
